手提電話幾年冇響過了，是咪壞咗？

係

咩叫電話

係啊 換過部啦 而家無人同一部電話用幾年㗎啦

我長情

妹撚好笑啊屌你老尾

要換了

乜嘢叫妹撚？

妹唔妹我嗰條

太臭

乜原來會響

實係
Cold call都冇
一定電話都打唔通

會㗎
以前兩三個月都會響下
而家響都唔響

希望係

被動靜音？

痴線 琴晚老母先打過黎問我返唔返屋企食

巴打真好

全部都係同事打嚟，我寧願唔響

有無交電話費呀 唔會cold call都無掛...

咩number我打黎試下

幫你check過 冇壞到 係冇人搵你姐

不要再說了

唔信

梗有人打比你問你借錢